「香港明天更好」有港獨意味，應該犯國安法

光復香港唔得，咁香港明天更好都應該唔得

遲下 明天會更好 呢首歌都會被禁

果啲乜鳩再出發 擺明想獨立

香港明明應該緊隨中國發展，乜鬼香港再出發係咪想拋開中國，自己獨立出去？

拉得

说的不错
香港老早在祖国的庇荫下有长足的发展，他妈的什么再出发？出发到哪里去？

香港再出發
離開中國

「再出發」同「光復」意思相同